# Flip: Simple Flash Card


## URL
https://www.oldman-studio.work/pwa/flip/card

## 설명
나만의 암기용 플래시카드를 만들어 보세요.
잘 모르는 단어일 수록 자주 제시가 되어 효율적으로 암기할 수 있습니다.

## 사용법
- 카드를 등록하세요.(예: {앞면: Apple, 뒷면: 사과, 카드그룹: 영단어})
- 필요한 경우 카드그룹을 등록하세요.(예: 영단어, 사자성어, 챕터1 등등)
- 단어카드 모드에서 등록한 카드를 시험해 보세요.
  - 제시된 단어를 알고 있다면 O를, 모른다면 X를 누르세요.
  - 모든 단어에 대해 평가가 완료되면, 결과가 표시됩니다.
  - 시험의 스코어는 기록되며, 잘 모르는 단어일 수록 추후의 시험에서 자주 제시 됩니다.
- 설정화면에서 푸쉬 알림설정같은 편리한 기능을 사용해보세요.